杜生 有救啦 快入

炒撚左豪仔 推晒D責任比佢
同kiwi say 個sorry
一天都光晒

唔炒埋右？

系